東岸大戰at viutv 公鹿鬥速龍

大家齊齊討論

剷底學夏登

伸隻手出來

速龍

街度無警察 啲錢比人羅

字母哥比人圍

阿突路比

kawhi今場好似收收地皮

龍第二梯隊球權

龍既三分無

字母哥好全面 但差三分

射術好先得架而家nba

控衛高六呎六。但無射術

冇人睇

禮科日朝早得我同你咋宋兄弟

唔係湖人 湧

廣告條鬼妹幾正

湖我會睇架

原本諗住睇字母哥同李安納互爆
但依家kawhi冇左影

勇我就睇對手

太弱太快垃圾時間就飛

唔洗買早餐俾老婆?

收埋左？

買左啦

收返埋個龜頭啦趙岸池